馬來西亞 不滿美國承認耶路撒冷是首都,揚言派兵耶路撒冷

美國總統川普7日承認耶路撒冷為以色列首都，引起全球穆斯林激憤，也使國際社會擔憂。包括聯合國、歐盟、英國、法國、巴勒斯坦、伊朗、土耳其也紛紛指責美國破壞地區和平。馬來西亞國防部長希山慕丁（Hishammuddin Hussein）甚至表示，馬國的軍隊也準備好向耶路撒冷進軍。

馬來西亞vs以色列
世界大戰

馬來西亞算世俗都...

馬來西亞不承認以色列，和以色列也沒有外交關係，故此馬來西亞護照上用馬來文和英文印上「本護照於各國有效，以色列除外。」的字句。但是以色列政府仍會向到訪的馬來西亞公民在另一張紙上發給入境簽證，但如果回國後被移民局發現的話護照將會被隨即沒收，且也會禁止出國一段時間。

實際上，馬來西亞政府允許信仰基督教的馬來西亞公民以宗教理由前往以色列。2009年，以巴衝突升級，政府以安全理由禁止公民前往以色列，直到2011年才撤銷禁令。但是卻對基督徒採取更嚴厲的朝聖措施，這包括每年只允許700人前往以色列，每個教堂的朝聖團限制在40人以下，3年內只能朝聖一次，每次只可以在以色列旅遊最多10天，不能以私人名義前往以色列，以及朝聖者必須超過18歲等等。

2012年12月19日，馬來西亞政府正式放寬基督徒前往以色朝聖的限制，不再限制朝聖者的年齡、每年的朝聖人數、朝聖次數和教會朝聖團人數，同時允許基督徒在當地逗留長達21天。[3]

星加坡夾係馬拉同印尼中間, 都咪話唔驚

派兵開戰吧
反正第三次世界大戰都將會係宗教戰
穆士林 V.s 異教徒

引發世界大戰WW3

馬拉雞就算啦
賣肉⻣茶都扮哂野

宜家向緊伊斯蘭化急轉

唔記得邊個國家d飛機 好似俾人炸撚左， 又或者失左踪都唔敢查呢

馬拉西亞派兵
一個仲垃圾過中國既國家
D船分分鐘未去到已經沉曬

啲Muslim國家全部都咁小學雞

笑撚死

班國民比人射撚死晒但聲都唔敢出

夠鬼打

馬來西亞
以色列真係訓係度都win

俾蛔包圍

以色列：你啲兵嚟到耶路撒冷就當你贏，好未？

wiki話馬來西亞未有兩棲登陸艦...
要用運輸機借機場降落

馬來西亞算9數喇

坐番低啦～～～

見到啲啡鬼最憎

打死人咩

世俗化都咁多咀炮
十足怨婦咁

以色列：你啲軍艦（如有）過到印度洋都當你贏

可能行路去

講真果句
耶路撒冷 係伊斯蘭既聖地, 家陣比以色列佔領
你都嬲啦

舉個例子, 有幾個大陸人佔領你間房, 趕你出客廳, 你嬲唔嬲??

跳船游啦

但本身伊斯蘭教所有國家咪又係打出黎，
人數少時就要求宗教自由， 人數多時就罷黜其他教， 唯伊斯蘭教為國教， 唔信就打就滅

耶路撒冷係猶太人固有領土

咪就係
乜耶路撒冷只係你伊斯蘭教嘅聖城咩
猶太教同基督教一樣視之為聖城
點解只有巴勒斯坦先可以用佢嚟做首都？

伊斯蘭教最戇鳩係逼人信 唔撚信就又打又殺

有無聽過異教徒稅？

耶路撒冷係基督教猶太教聖地,唔係伊斯蘭既聖地

班中東垃圾搶人土地都搶左2000年,猶太人係攞返自己既地方

馬拉仔連菲律賓班恐怖份子都未搞得掂

單挑既話我驚以色列係耶路撒冷打到佢地返吉隆坡

回教都信阿當夏娃被趕出伊甸園

馬拉人會夠猶太人鬥 ?

咪撚鳩，做猶太、基督教聖城果陣都未有回教。

咪係

班東南亞人種直頭係最廢人種,班男人要靠女做工人養佢地

人地中東蛔都仲有歷克俾佢地j下,體力又唔夠黑人黎

點解回教同耶教嘅聖地都係耶路撒冷？

因為回教都信耶穌

信摩西呀

以色列好撚好打

其實咩挪亞呀摩西呀耶穌呀回教全部都信

難怪BOC仍然有人renew啦，原來是以色列問題

未去到以色列分分鐘都俾海盜撚到底褲都無埋

Allahu Akbar!

基本上三個教都係抄 瑣羅亞斯德教(拜火教、祆教)

猶太教 自 瑣羅亞斯德教而嚟
基督宗教 自 猶太教二次創作
回教 自 基督宗教 三次創作

次次都係有條友話自己係神使者 或 先知 或 仔

又有人信

d穆斯林國家冇個揪得
以色列有核彈真係全部一齊上都未驚過

三敎同源
三個宗教其實都係信同一個上帝

派囉，人地猶太人都係囉返屬於自己地方

有d耶撚聽到呢句會發癲

基督宗教已經包埋天主教？

應該係

其實三個宗教個老細都係同一個

係 之前同個耶撚講，即刻發癲

我就係多口同耶撚上司講於是無咗份工

巴基斯坦 伊朗

支那人嚟我地呢度係劣幣驅逐良幣，嗰便係相反呀

間接同美國挑機
成班一定傻撚左

回人殉教可到天堂享用72個處女

發癲都冇用
三個故仔同源

佢哋唔係傻撚左 係見人哋會同佢講幾分道理 就立即嘈吱巴閉 ， 試下換下個對象係俄羅斯？ 佢哋唔嚇到撚都鳩縮？可能佢哋仲未知普京都係東正教徒。

精神無問題、智力正常都唔會做耶撚啦

神不可以被證明不存在 呢個是神存在的邏輯立足點 縱使有奧克削銻刀 咁你信耶穌存在都覺無問題

但好多呢d耶撚 唔讀歴史，唔知教義

回教認耶穌係先知(不過outdated 最新果個是穆罕默德 所以佢傳達神的旨意先係最近)

猶太教將耶穌都做神棍一條

猶太教 抄左部份 瑣羅亞斯德教 教義
基督宗教 係猶太教故仔續集，個續集內容又抄返瑣羅亞斯德教
回教 阿穆罕默德抄耶穌傳教方式，周街變魔術，個故仔就抄返猶太教(即係舊約)，七八成一樣

啲故仔重用再重用都有人信，到而家仲挷埋炸彈去自殺
所以人其實好撚蠢

回教認為耶穌的教導和留下的經書已被篡改
耶和華神於是親自寫古蘭經再搵天使讀俾穆罕默德聽

穆罕默德好似無行神蹟

依個真係
睇下新約

其實好多耶撚笑回人唔食豬肉
但就唔知回人只係跟番舊約

大人講野細路仔插嘴

其實好多耶撚根本唔熟
隨時知得仲少過啲非教徒

攞道德優越嘅嘢你識條鐵
你估佢地真係信

蛔蟲大戰耶撚

全球軍事力量排名
馬來西亞原來排第28名

印尼都高過以色列？

埃及仲要高咁多。

有無聽過麥加呀？唔係個個光頭佬喎

其實出兵係有可能做到

30年前英國都已經可以去到好遠打阿根廷

而家既馬拉做唔到就真係廢得緊要

不過去到，打唔打得贏就另一回事

1936年Great Arab Revolt 阿拉伯起義推翻英國殖民統治，英國設立Palestine Royal Commission,研究阿拉伯起義既原因，發現"兩個人種想統治同一領土"
，提出兩國方案，領土分佈如下

第一次兩國方案，猶太人領土遠比阿拉伯人少
猶太人態度：接受 阿拉伯人態度：拒絕

第二次兩國方案，由聯合國提出
領土分佈如下

猶太人態度：第二次接受 阿拉伯人態度：第二次拒絕

皇家海軍當年成支艦隊攻過去喎 當年皇家海軍2部航母加一堆登陸艦先搶番Falklands 返黎……仲要有唔小損傷

馬拉支海軍成堆細船，無航母無登陸艦，打條毛咩

緊接第二次兩國方案，1947-1948年，巴勒斯坦社區爆發暴亂，1948-1949年，埃及，伊拉克，敘利亞等多國加入，爆發全面戰爭

阿拉伯人態度：第三次拒絕

1949年，以色列勝利，取得東耶路撒冷，西岸以外既國境全土

1967年戰爭，亦即係著名既六日戰爭，阿拉伯人聯盟再次從東南北方嘗試攻擊以色列，但以色列取得壓倒勝利，取得東耶路薩冷，西岸，加沙地帶

阿拉伯人態度：第四次拒絕

1967年，阿拉伯人聯盟聚集埃及，發表Three Nos
No Peace, No Recognition, No Negotiation

第四次拒絕之中，阿拉伯人展現其暴戾本性

2000年，喺美國時任總統克林頓安排下，以色列總理得以同永遠say no 既一方 - 巴勒斯坦自治區主席見面，史稱2000 Camp David Summit

以色列歸還加沙地帶，西岸大部份地帶，能以東耶路薩冷為首都

阿拉伯人態度：第五次拒絕
"He did not negotiate in good faith; indeed, he did not negotiate at all. He just kept saying no to every offer, never making any counterproposals of his own,"

2005 年，以色列無條件放棄加沙地帶，並從加沙撤軍，撤走猶太人社區，歸還主治兩權於巴勒斯坦人

但係，亦成為近年臭名昭著既 哈瑪斯 激進組織既溫床

阿拉伯人：第六次拒絕

佢地視宗教自由，人權為無物，通姦者受石形而死（stoned to death),異教徒要斬頭（behead)
當佢地趕絕infidels 成為100%伊斯蘭教徒時，並冇帶比佢地心目中既理想國度，佢地只係不斷包裝自己為受害者，樹立"歐美霸權" 呢個稻草人為敵人，批鬥殺害冇咁"虔誠"既伊斯蘭教徒

異教徒交異教徒稅咋
識分伊斯蘭教同伊斯蘭國先做伊斯蘭專家啦

當耶撚，猶太教都識引入現代化思想，伊斯蘭世界仍然以鼓吹仇恨為大宗，望下以色列大學既學科同科研研究成果，再望下阿拉伯地區大學既學科同科研成果

古蘭經係耶和華神寫，喺中世紀就先進，不過無得現代化

上一個以巴po 係咪你開？
呢個你啱，我講漏左

收皮啦
現代伊斯蘭國家除左isis邊個會斬你頭

馬來西亞都幾夠薑

中世紀都唔會啦
除非在戰場上遇到就會殺